Precisamos de apenas 12 cliques para acrescentar contexto a este acontecimento

![Análise dos dados de terrorismo no Quénia](img/kenya.gif)

_(graças à base de dados de terrorismo, filtrada e limpa, que temos à disposição)_
